# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the webfontkitgenerator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# zixian lu, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webfontkitgenerator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-31 09:15-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-07 12:02+0000\n"
"Last-Translator: grill-glitch <humangenerator@tutamail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/webfont-bundler/webfont-bundler/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13-dev\n"

#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.desktop.in:3
#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.metainfo.xml.in:6
#: webfontkitgenerator/main.py:36
msgid "Webfont Kit Generator"
msgstr "Webfont Kit Generator"

#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.desktop.in:4
#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.metainfo.xml.in:7
msgid "Create @font-face kits easily"
msgstr "轻轻松松创建 @font-face 字体"

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or
#. localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.desktop.in:11
msgid "font;font-face;"
msgstr "font;font-face;"

#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.metainfo.xml.in:9
msgid ""
"Webfont Kit Generator is a simple utility that allows you to generate woff, "
"woff2 and the necessary CSS boilerplate from non-web font formats (otf and "
"ttf)."
msgstr ""
"Webfont Kit Generator是一个简单、实用的程序，支持你生成woff、woff2格式的字体和非网络字体（otf、ttf）的CSS模板。"

#: data/com.rafaelmardojai.WebfontKitGenerator.metainfo.xml.in:12
msgid ""
"Webfont Kit Generator also includes a tool to Download fonts from Google "
"Fonts for self-hosting."
msgstr "Webfont Kit Generator也包含一个用于从Google Fonts下载字体的小工具。"

#: webfontkitgenerator/window.blp:9 webfontkitgenerator/google.blp:28
msgid "Import from Google Fonts"
msgstr "从Google Fonts导入字体"

#: webfontkitgenerator/window.blp:18
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "_键盘快捷键"

#: webfontkitgenerator/window.blp:23
msgid "_About Webfont Kit Generator"
msgstr "_关于Webfont Kit Generator"

#: webfontkitgenerator/window.blp:49 webfontkitgenerator/window.blp:104
msgid "Open Fonts"
msgstr "打开字体"

#: webfontkitgenerator/window.blp:56
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: webfontkitgenerator/window.blp:82
msgid "Add some fonts"
msgstr "添加一些字体"

#: webfontkitgenerator/window.blp:175 webfontkitgenerator/window.py:57
msgid "Select Output Directory"
msgstr "选择输出路径"

#: webfontkitgenerator/window.blp:186
msgid "Browse..."
msgstr "选择……"

#: webfontkitgenerator/window.blp:193
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: webfontkitgenerator/window.blp:221 webfontkitgenerator/google.blp:94
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: webfontkitgenerator/window.blp:248
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: webfontkitgenerator/window.blp:256
msgid "Information"
msgstr "详细"

#: webfontkitgenerator/window.blp:263 webfontkitgenerator/generator.py:70
msgid "Generation finished!"
msgstr "生成完成！"

#: webfontkitgenerator/window.blp:273
msgid "To link your fonts, copy the code below into the head of your HTML:"
msgstr "若要使用你的字体，请将下面的代码复制到你的HTML代码头部："

#: webfontkitgenerator/window.blp:282
msgid "Or import it directly to your CSS:"
msgstr "或者直接将其导入到您的CSS中："

#: webfontkitgenerator/window.blp:291
msgid "Open in Files"
msgstr "在文件管理器中打开"

#: webfontkitgenerator/window.blp:310
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: webfontkitgenerator/options.blp:7
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: webfontkitgenerator/options.blp:31
msgid "Subsetting"
msgstr "子设置"

#: webfontkitgenerator/options.blp:32
msgid "Limit the character set to reduce file size"
msgstr "限制字形数量以控制字体大小"

#: webfontkitgenerator/options.blp:51
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: webfontkitgenerator/options.blp:60
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里尔文"

#: webfontkitgenerator/options.blp:69
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: webfontkitgenerator/options.blp:78
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: webfontkitgenerator/options.blp:95
msgid "Latin Extended"
msgstr "拉丁语扩展"

#: webfontkitgenerator/options.blp:104
msgid "Cyrillic Extended"
msgstr "西里尔文扩展"

#: webfontkitgenerator/options.blp:113
msgid "Greek Extended"
msgstr "希腊语扩展"

#: webfontkitgenerator/options.blp:122
msgid "Devanagari"
msgstr "梵文"

#: webfontkitgenerator/options.blp:145
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: webfontkitgenerator/options.blp:150
msgid ""
"Comma separated values. Single hex values and/or ranges separated with "
"hyphens."
msgstr "逗号分隔的值，用连字符分隔的单个十六进制值和/或范围。"

#: webfontkitgenerator/options.blp:173
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: webfontkitgenerator/options.blp:176
msgid "Base64 Encode"
msgstr "Base64编码"

#: webfontkitgenerator/options.blp:177
msgid "Embed fonts in the CSS"
msgstr "在 CSS 中嵌入字体"

#: webfontkitgenerator/options.blp:181
msgid "Font display"
msgstr "显示字体"

#: webfontkitgenerator/options.blp:182
msgid "The CSS font-display descriptor"
msgstr "CSS 字体显示描述符"

#: webfontkitgenerator/options.blp:185
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: webfontkitgenerator/google.blp:29
msgid "Download fonts from Google Fonts for self-hosting"
msgstr "从 Google Fonts 下载字体以进行自托管"

#: webfontkitgenerator/google.blp:64
msgid "Download Fonts"
msgstr "下载字体"

#: webfontkitgenerator/gtk/help-overlay.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: webfontkitgenerator/gtk/help-overlay.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: webfontkitgenerator/gtk/help-overlay.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Open Fonts"
msgstr "打开字体"

#: webfontkitgenerator/gtk/help-overlay.blp:24
msgctxt "shortcut window"
msgid "Select Output Directory"
msgstr "选择输出路径"

#: webfontkitgenerator/gtk/help-overlay.blp:29
msgctxt "shortcut window"
msgid "Google Fonts Importer"
msgstr "Google Fonts导入工具"

#: webfontkitgenerator/gtk/help-overlay.blp:34
msgctxt "shortcut window"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: webfontkitgenerator/main.py:74
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译"

#: webfontkitgenerator/window.py:61
msgid "Open Font Files"
msgstr "打开字体文件"

#: webfontkitgenerator/window.py:64
msgid "OTF & TTF"
msgstr "OTF 和 TTF"

#: webfontkitgenerator/window.py:161
msgid "You don’t have write access to the selected directory."
msgstr "您没有对所选目录的写入权限。"

#. name = data['name-slug']
#: webfontkitgenerator/generator.py:80
#, python-brace-format
msgid "Generating fonts for {name}:"
msgstr "为 {name} 生成字体："

#: webfontkitgenerator/generator.py:82
#, python-brace-format
msgid "Generating {name}"
msgstr "正在生成 {name}"

#: webfontkitgenerator/generator.py:140
#, python-brace-format
msgid "Generated <i>{filename}</i> with <i>{count}</i> glyphs."
msgstr "已生成 <i>{filename}</i> with <i>{count}</i> glyphs."

#: webfontkitgenerator/generator.py:154
#, python-brace-format
msgid "No glyphs where found for {range}. Skipping."
msgstr "没有在 {range} 中找到字形，跳过。"

#: webfontkitgenerator/generator.py:169
msgid "Generating CSS:"
msgstr "正在生成CSS："

#: webfontkitgenerator/generator.py:170
msgid "Finishing"
msgstr "正在完成"

#: webfontkitgenerator/generator.py:191
#, python-brace-format
msgid "Generated <i>{filename}</i>."
msgstr "已生成 <i>{filename}</i>."

#: webfontkitgenerator/generator.py:195
msgid "There is no CSS to generate."
msgstr "没有可用于生成的CSS。"

#: webfontkitgenerator/google.py:55
msgid "Loading Google Fonts Database"
msgstr "正在加载Google Fonts的数据库"

#: webfontkitgenerator/google.py:114
msgid "Couldn’t download the Google Fonts data."
msgstr "无法下载Google Fonts的数据。"

#: webfontkitgenerator/google.py:143
#, python-brace-format
msgid "Couldn’t find the {variant} variant for {family_name}."
msgstr "没有找到 {family_name} 中的字形 {variant} 。"

#. If no family found, add error to list
#: webfontkitgenerator/google.py:151
#, python-brace-format
msgid "Couldn’t find the {family_name} font family."
msgstr "没有找到{family_name}。"

#. If not files found at all, show general error and terminate
#: webfontkitgenerator/google.py:160
msgid "Couldn’t find any fonts for the given url."
msgstr "没有在给出的URL中找到字体。"

#: webfontkitgenerator/google.py:235
msgid "Please set a valid url"
msgstr "请给出一个有效的URL"

#: webfontkitgenerator/google.py:259
#, python-brace-format
msgid "Downloading {name}"
msgstr "正在下载 {name}"

#: webfontkitgenerator/google.py:283
#, python-brace-format
msgid "Couldn’t download the font file for {name}."
msgstr "无法下载 {name} 的字体文件。"

#: webfontkitgenerator/google.py:300
#, python-brace-format
msgid "Couldn’t write the font file for {name}."
msgstr "无法为 {name} 生成字体文件。"

#: webfontkitgenerator/loader.py:43
#, python-brace-format
msgid "You don’t have read access to {font} or it doesn’t exists."
msgstr "你没有 {font} 的读取权限或它正被使用。"

#: webfontkitgenerator/loader.py:52
#, python-brace-format
msgid "Error: {error}."
msgstr "错误： {error}。"
